日本胸部級數

成日見到感情台啲巴講條女個胸大細
點睇呢個表

A個個男人嚟？

巴打id 還願

我對肥仔波都有c

雖然知道日本啲cup係偏細但有冇咁誇張
D都睇落似B

日本個計法

港女可以大大聲拎住呢個表話自己係C以上了

G

一定係
香港大把男人大過

我無諗過自己用日本計法原來係咁有自信
好撚痴線A成個男人咁

英國自民黨：香港人簽爆依份聯署佢！

不推文回覆阿屌你老母

咁計我都F/G

H

A 係男人？

99%港女係屬於A-E呢個range

A至C都係

痴撚線 唔爭氣扯左

我對肥仔波都屌打ABC

又要打飛機

咁計法我都D
歡樂杯到呢

正常應有級數都係h 級 果個
感覺上都係編細，講真未夠級就唔好免強提上去 直情a+ a+就ok 啦

ABC 有咩分別

其實冇波嘅女人有咩資格做女人

亂黎架咁我條女咪g cup

不推文

屌 點解咁都推到上熱門
你地前世未見過女人咩

拉

肥婆嚟喎

Pmed

片地開花 區區要人

見到啲胸開始流口水

右下

咁計法，肥仔波都有D級

D同E好似差唔多

F大過G嘅

ABC有咩分別

有冇香港版

抗爭再出發
香港要獨立
Hong Kong independence is the only way out

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

f最正

日本減兩cup先等於香港
日本H cup

屌你老味比鬼妹睇到呢張圖真係笑撚死人

賤種東亞基因

成日話高瘦平 屌你老味鬼妹178都仲好多大大對奶 隻腳線條又靚

笑死 你係咪想禽高梯 屌高閪

I以下，都唔見得人

幾好，但上左熱門

諗起有條AV女優AA CUP
屌緊佢個男優胸肌都大過佢

a-c 都冇分別
咁都要分3級

h/i

小弟對肥仔波夾埋原來有日本C-D

笑到噴水

A最靚

會覺得我EX睇黎唔止36F

Ｉ級肥仔波

點解同我既理解咁大分別
上面既A,B,C係咪應該係AAA,AA同埋A

BAM 兩張I都COVER唔哂

你自己矮食唔到鬼妹就收皮啦

平胸自卑左咁耐原來我都有D

幾時整返個香港級數表？

F個最靚

f ok

ef doc ok la

heidi屬於咩cup?

原來我條女係日本係H級

平胸好正

PR

呢個時候開埋呢啲垃圾po，仲要上埋熱門，拉

根本就加大左三級

起碼要F先夠

C有冇咁細呀

日本計法係咁樣，細人哋兩個

巧感動 冇諗過自己有生之年竟然可以有f cup巨乳

人多固然重要
要贏就要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打

打飛機啦你

好開心，原來我有E
本身book左隆胸，而家打去取消返先

B都好細

原來我條女係 f cup

C 原來我都有C

佢啲人名係咪錯㗎

痴撚線
Abc 三個級數有撚分別咩

F

的確係
利申
台灣size著b
日本size著d

香港計法細兩個Cup

其實黑妹仲正，腿又直又長，有波有蘿有腰，建議清你追求最好

f 咪普通 c 咁大

E到f差咁遠既😂f之後就幾何級咁跳？

咪痴線

以前摸過鬼妹既G可能大過呢到既I成倍喎

上面副圖既D 都唔係平胸啦

Twitter 呀

名 我都想睇下提子乾係點

有機會有b

A-C 痴撚線
難怪日本d bra報大數

大波過港女

原來D都咁撚細
唔怪知得個個港女突然變D奶教主啦

E打後紀河級遞增咁

咁都唔叫平咩？ 目測A嚟架喎

安部未華子

係咪因為日本妹下胸圍細搞到咁

CLS ABCD有冇咁撚細
我個肥仔波就大過佢
冇E F個大細都叫唔上有波啦下嘛

港女都有c了

星期五晚朝聖 聽日要返工唔睇AV

咁我咪I

巴打所言甚是黑妹對腳都真係一絕

但暫時仲未接受得到黑色肌膚給他的意義 屌係可以 但相處得來或者生BB就不了 尤其是黃mix黑真係最低賤嘅產品

成日都覺得佢好似律政狂人嗰條友

仆街我扯左 人生已完

日本 size 不嬲要加兩級，
外國C = 日本E

A個個是但捉個瘦撚都大過佢

名？

圖都有埋重名

有去過日本買 bra 嘅絲打應該知 個個 bra 有 pad 之外 香港著 A 去到日本要買 B/C

中意F 夠挺 波型好靚

A

日本個cup數減2就係香港cup
利申：女仔朋友講

咩叫香港cup

笑撚死人

Cup Size唔等於胸大細，只係代表上胸圍減下胸圍圍差
姐係一個圓錐體，cup其實只係講緊個圓錐嘅高度，要有埋個底面積（個身越闊，個底盤越大，底面積越大），先可以計到個體積（胸大細）
換言之D只係代表上胸圍減下胸圍圍差17.5cm，並唔代表胸大細
30D, 32D, 34D大家都係D杯，但你睇下個杯位，除左條背帶越大圍越長之外，係根本完全3個唔同嘅大細黎，30D果個睇落好細會俾人話作大邊撚到有D，但34D果個會俾人讚身材都幾豐滿

你張圖又無寫係咩圍嘅ABCDEFGHI，無得話E就一定=巨乳，要睇埋下胸圍係幾多

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

日本wacoal有好多薄杯同埋係正碼，例如salute p up系列，係全薄杯完全無pad
同埋就算你買埋啲雜嘜牌子啲bra有pad，好多時啲pad都係可以拆，係你自己選擇唔拆而已

邊條?

但人哋班警察唔還手又無用槍又盛

個男主角

似咩 我覺得堺雅人幾靚仔
尤其半澤直樹個時

E cup先係正常人C cup囉，佢識唔識架

波係好睇 幾正
但記住用不推文功能

冇錯~ 就算pj 都有正碼！我著日本台灣G cup

喺隔離po咩女人濕材都見到你 多謝絲打不厭其煩教大家正確知識 世界好需要多啲你呢啲咁嘅好人

而且 ，串啲講句 GHI個墊厚嘅真係極少

唔講遠，香洗都有嘅peach John 厚墊款push up只會出a-c
有a-g cup嘅，同一個款a-b cup個墊又真係厚啲嘅，驚你唔夠肉填滿個杯，如果夠肉咪拆墊囉？！
去到d-e cup，一般個墊都好薄，主要作用係比大家大細胸嘅情況墊一墊。
因為好多女仔都係有啲大細邊，買胸圍要就大嗰邊，所以細少少嗰邊就輕輕墊一墊。

唔好自己chur住啲push up款黎買就話日本冇正碼同薄杯款喇，你唔買唔代表人哋冇。

唔好咁賤啦

女人濕材條友懷疑係咪弱智嘅，講極都唔明咁簡單嘅數學邏輯，自己睇唔明就叫人唔好講bra size，咁又係你開post講size先嘅

我講多次主要係想俾啲女人知道
我唔想連女人自己都唔了解自己應該要知嘅野
有好多女人都以為E=好撚大波，望自己以為自己咁細，一定係ABC喇，好啦，AB都塞唔入，咁就亂著75C啦
之後去到日本，人地啲sales比較細心，仔細幫你度清楚時，發現原來你一直著錯bra，其實係65E先岩，俾返岩size你著
但你又唔了解，唔明點解係要著E，就周圍同人講日本bra偏細架，我著開C去到要買E先岩傻婆，你著闊左個底圍呀，係香港俾sales呃左啦，佢地為左散貨咩都做得出，你仲傻更更
所以點解係bra post一直都鼓勵大家要自己量size
男人唔識睇咪算數，佢地無女朋友，平時都係睇開假胸打飛機，之後再上連登踩下女人咁
但如果連女人自己都唔知就係可悲，做左大半世女人，連個bra啲咁基本嘅野都著唔岩，仲係到聽埋曬啲唔識嘅男人係到亂講，咩C就點點點，E就點點點，之後自卑成世

推

我俾十秒時間你
同我搣曬啲貼紙落黎

呢個世界需要更多好似絲打咁的好人
香港啲sales明知冇你size為散貨都會水你買所謂姊妹size俾人呃足成個中學年代
如果唔係後來自己上網學識量size真係一世著錯bra

平反了

Sales: 香港嘅size統一75B 比75B實冇死yeah
我係VS度比個staff度過我係70A 而我就真係傻下傻下咁著左成年70A壓到個胸好似冇左咁
之後度返啱先知自己係65D

咁點先度到啱size

個個都着75B ，唔通個個都真係75B咩。

痴線 選擇適合嘅女人交配都賤全世界男人都賤啦on99

pin呢個啦
香港cup跟國際標準而唔係日本
唉 就黎變年經，成日都要解釋

度唔係最準 要度咗搵咗個差唔多嘅大細再慢慢試
上網睇下cup數表 再自己度上下胸圍
另外 上網睇多啲點正確戴bra 睇下自己戴嗰陣係咪正確
（eg 壓唔壓胸 個bra係咪貼實包實對波 3/4cup有無著成full杯之類）

我都係跟王木木學野

絲打我都係 睇咗佢完全係發現新大陸

佢拯救左我個胸 20幾歲人未試過著完bra個胸啲肉會浪下浪下

呢個好笑

點解我著完個bra下圍會有壓痕？正常定點

Gay test fail

要去到G先等於我認知既C

我都會有少少 你個壓痕係咩痕 鋼圈痕嘅話無問題 就係要夾住啲肉唔好比佢走 當然壓到覺得呼吸困難就唔好
除非你育緊胸

屌 我f cup

G嗰粒係假奶

有G都比條仔話平，好想死

咁睇既話要有f cup先叫正常

係囉 講明細兩cup

推行動

咁應該冇野 普通痕嚟

佢做學生妹好正

我都有c

你都on9 迫全世界同你同一套審美觀
而家一定要好似鬼妹咁先靚？我覺得大奶好核突 鍾意細波又得罪你？

A同男人有咩分別

D=B
E=C
F=D

唔識嘢想問問 點解日本計法同平時計法咁唔同？
日本c 都咁細

都唔算太大

日本胸部級數

#130 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

E同f差咁遠

XXXS XXS XS

條仔個波大過佢

67-68圍應該著70定65好

65

呢個回覆應該要 pin 左佢

榮川乃亞都係B

睇到呢張圖就覺得好諷刺
女人無波都要整兩粒土多啤梨上去

其實係a-e有問題太細
但f吹到香港d級係咁就吹大咗

我淨係覺得好唔公平
點解得女人有士多啤梨男人冇

利申：平權撚

日本係咪比香港計算細一級 G就係香港 F

比著喺香港，開左真鎗了

i 太肥 側邊d肥肉有d唔開胃係睇都follow h果個算

B至E夠啦

老婆咁都有d

知足常樂

你都戇撚鳩嘅

邊句睇到我逼你？

只係講出東亞基因的確垃圾

你自己又戀童/搞基傾向就咪撚出聲啦

鍾意大波一定係佔多數 因為係天性

賤種亞洲基因又矮又瘦 身體條件的確冇咁吸引

收皮啦
美醜呢啲好主觀
唔係大波大蘿先可以叫靚
同大眾唔同喜好亦唔等於戀童/搞基傾向
唔好將歐美主流審美觀套落全世界唔該

個E都咁撚細嘅

Same...

收皮啦唔識就唔好話審美好主觀啦

審美學來講根本有一定標準 如果唔係都唔會出現黃金比例

同埋最基本知唔知乜嘢叫天性啊？

身材好一定係吸引多啲喎 你咪問吓你身邊啲朋友囉弱智變態佬

專業

你講嘅「審美觀」只不過係大眾主流嘅審美觀 但多人講嘅唔代表就係啱
啲所謂學者就懶係煞有介事咁將咩黃金比例當金科玉律洗鳩人腦 同佢哋諗法唔同就係異類就要被打壓 根本個個鍾意嘅嘢都可以好唔同 點會有標準
你嘅天性同大多數人相同就係啱 我嘅天性同大多數人相反就係錯？諗嘢唔好咁狹隘啦你

與其不斷強調我講嘅審美觀係大眾主流

不如承認你自己係少數另類啦

咁的確世界上咩人都有 審美觀係比一啲主流嘅正常人囉

你天生潛在基因鍾意男人我控制唔到 但當一個種族係連自己嘅異性都吸引唔到 唔係垃圾係咩？

A咁都要打格
不如男人都打格算啦

冇錯
男人都應該打格
係男人就應該支持平權

中間嗰行

你頭兩句有衝突咩
你係大眾我咪小眾囉
我個重點係 並唔係大眾就係啱 小眾就係錯 非主流亦唔代表係唔正常 我更加十分肯定自己唔係鍾意男人
而且大眾之所以多數鍾意大波大蘿 好大程度係因為「審美觀」嘅話權長久以嚟俾歐美主流文化壟斷咗 根本美感呢家嘢就應該係好random 鹹魚青菜各有所愛 就好似你鍾意黃色 我鍾意紫色咁 唔會有分對錯㗎 但而家呢個世界嘅審美觀分佈就係嚴重扭曲咗
你鍾意咩我管唔著 但唔好覺得你嗰套先係啱 唔好再俾人洗腦啦

問題係我幾時有話啱定唔啱？你自己自卑心作祟就收皮啦

你話歐美審美觀係有影響 但人哋性徵的確明顯 輪廓的確明顯 容易顯得個人靚啲

你不停屈鳩人係戀童/弱智/變態仲唔係污名化緊同你唔同嘅人？難度你覺得呢啲標籤係好嘢？

你係咁踩東亞人種但自己都係一份子 到底邊個先係自卑嗰個？

我生得唔夠鬼佬高 皮膚唔夠鬼佬白 輪廓唔夠鬼佬深 碌Jer唔夠鬼佬長 但我好撚proud of自己個身體 你咬我食？

你污名化我污名化你 鍾意貧乳不嬲都被認為係有傾向於戀童及搞基㗎啦

難道你又覺得好正常？

性小眾咪認囉 基佬之所以乞人憎都係因為呢種心態 一方面又覺得自己唔係主流 另一方面又要人接受佢

戇撚柒鳩

你改變唔到個世界㗎喎 天性嚟㗎嘛

你話我自卑，不如話你唔敢接受現實，人係有優劣之分㗎啦，我好坦然接受喎，所以盡量後天改變，搵白人配種

Proud of？你proud of咩？不如話你自卑化為自大

接受現實啦

你咁講法 香港人勢孤力弱 都唔夠支那打㗎啦 不如接受現實 乖乖俾支那殖民統治啦好冇？

關咩事你條變態佬唔好乘機偷換概念spin去政治野啦

仲有我個結論係積極 你個結論係消極

你嗰種積極就係去搵白人配種 溝淡自己個人種
如果個個都好似你咁諗 若干年後呢個世界咪得返白人
點解唔係去發掘自己人種嘅優勢然後壯大自己好等你嘅後代可以同白人抗衡

H最正

仲有 唔好覺得全世界得一種偏好 主流大眾唔鍾意平胸唔代表鍾意越大越好
事實上大多數東亞男人都係prefer返標準東亞女人身型 我身邊都好少見有人真係鍾意鬼妹

發掘自己

不如你講吓點樣發掘？解鎖自己一啲身體部位？咁高深嘅嘢我真係唔撚識

身高體格可以變
但樣貌變唔到 始終係要溝啲白人嘅人 而且最方便直接

冇話過越大越好你又屈鳩我

問題平均東亞女人真係連標準都稱唔上

鬼妹平均C cup大大隻奶cup手

又高

on9講咁耐原來C cup就叫大
香港都大撚把女仔C cup啦 自己樣衰冇條件溝唔到就屈鳩成個人種都冇波

東亞人種樣貌有咩問題？你自己生得樣衰自卑心作祟咋掛

咁你唔拎鬼佬/黑人同自己比下？

就係你呢d人成日淨係識貶低所有女人，平又屌人地平，大波妹無咁既能力食，又屌人係雞

你不如影你個身材黎睇下，谷幾舊肌肉仔，睇埋身高過唔過180，影埋條鳩幾大碌，可以講野咁撚口響

咁快就玩打稻草人

講緊平均戇鳩仔屌你真係想入我位都入好啲啦柒撚到 上網查下港女平均咩size先
你咁講香港有G cup添

輪廓扁已經係死罪

你唔撚使打稻草人我鬼妹同港女都食過

冇f都唔知點揸

你鍾意啦鬼妹樣我真係唔識欣賞 但我唔會好似你咁踩鳩佢哋係垃圾 因為每人都有各自喜好 與眾不同唔係罪 如果全人類鍾意埋同一樣嘢反而會世界大亂

咁依個係咪已經超越I cup

咁你理尻得我點樣話人垃圾姐

係我角度真係有優劣之分呀嘛

你咪又係逼人認同你 戇鳩仔

睇你啲post都feel都你嗰種自卑心 睇唔起屬於自己嘅任何嘢
學下embrace自己嘅身份啦 咁樣做人會好過啲㗎

ching算啦，睇佢d回覆跟本為鬧而鬧

佢諗住一黎開口屌會好有型，咁樣可以獲取男人味

仲要大大聲講歪理，加埋粗口再老屈就當有道理

佢可能現實世界都好慘，先要咁樣黎攞存在感，體諒下佢

講嚟講去咪又係鬼佬嗰個post

講到冇嘢講 就起底拎以前啲嘢嚟講東講西

你對自己講嘅嘢都幾冇信心

唔驚啦 樓下有條戇鳩仔陪你 快啲一齊圍爐

乜撚野，我支持你架

我最鍾意外國基因，等緊你米9大隻仔加18cm巨龍自拍相

你咁有自己咁型仔，一定唔介意影出黎笑7班港女港男

但你以前同而家啲言論真係一脈相承喎 點解唔可以拉埋一齊講

何以見得我對自己講嘅嘢冇信心起碼我返到現實世界都可以好自信咁同人分享我嘅論述先 你又得唔得？

其實我一早block鳩左你

Feel到你好想撩我傾偈 但成個post都冇人理你等我比下反應你啦

我都得認真

只係覺得你起人底佐證你嘅言論成件事好小學雞 連登討論都要做到咁有了咪你一句我一句講掂佢囉次次比我收皮嘅時候都講東講西 成個女人咁

講咁耐有圖未？

唔夠膽比人知你係垃圾東亞賤種基因所以block我？

細分啲幾好丫，size更加合適

唔好講到咁複雜 想了解你多啲啫 最直接咪起你底睇下你開過咩post囉

去到H先開始係女人

日本級數一向細香港2-2.5個碼

所以咪話你做到咁為乜成個八婆咁
有料呢度講掂lor柒頭

香港好多女仔都係圖A 圖B 圖C

係， 心諗做乜要打格

師兄打錯格

我收返言論 見到絲打講香港bra舖為左散貨連度都度錯
我自己都係受害者 對唔住 盡情負皮我個comment

冇撚有錯 每個人個胸都係獨一無二
唔應該standardize

認真睇好似真係右邊仲大啲

唔係好似， 直情大最少1個cup

睇波個一刻我仲以為左邊先係男人

did兄你老是常出現

GF 是極品

我相信你係日本可以買到bra

愛您

啱呀
我都係中學畢業之後有朋友做bra舖教我地先識帶啱買啱bra

呢套正 有無無碼link

追post研究吓胸部
期望有一日有男版size chart

利申：平權撚

喂呀

好大舊雨雲

點解 C 同 D 好似咁細 ?

請參考#130

謝謝你

肉量係直接影響視覺效果

以後可以同人講我條女有F